---
title: mensosialisasikan kompetisi Indonesian Human Rigts Blog Awards
date: 2012-03-17
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Maret_17_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_Palembang.jpg](/uploads/250px-Maret_17_2012_IMDLN_Sosialisasi_IHRBA_di_Palembang.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : mensosialisasikan kompetisi Indonesian Human Rigts Blog Awards

**Lokasi** : Universitas Sriwijaya 

**Alamat** : Palembang, Sumatera Selatan 

**Jam** : 10.00 - 12.00 WIB 

**Hadir** :
* Wahyudi Djafar
* Anggara
* 20 lebih komuntas blogger Palembang dan Mahasiswa Unsri

**Ringkasan** 
* Laporan dapat dilihat [disini](http://www.hamblogger.org/imdln-berbagi-pengetahuan-ham-dengan-akademi-berbagi-palembang/)
